[繼續百屌安仔]真車迷季初討論區

我愛韋利安！

fake bike

百屌韋利安！

從來無人明白我 曾一起奶過春袋子

下場都有波入先講啦

踩完HAZARD,PEDRO,支雞錫住算正常啦

下場有正選先講啦

放棄反安一星期

留名

要有正選要有波入先愛既, 就唔係愛了

Lm

雷斯 馬迪 點?

萬人罵到救世主！車路士又一巨星複活

車路士作客3-1逆轉曼城，人們記住了迪亞高-哥斯達，記住了夏薩特，記住了韋利安。但在他們的背後，守門員高圖爾斯同樣值得藍軍球迷銘記。

今場比賽，高圖爾斯共有4次撲救。如果說第21分鐘，他用指尖托出阿古路的遠射只是小試身手的話，那麼下半場的幾次撲救就顯得至關重要了。比賽第48分鐘，曼城快速反擊，辛尼分到右路，迪布尼的面前只剩下了高圖爾斯，迪布尼的勁射被高圖爾斯奮力撲出。第53分鐘，艾朗素回傳失誤，阿古路禁區內斷球，如果不是高圖爾斯的死纏爛打，阿古路很可能將比數變成2-0。第62分鐘，迪布尼送出妙傳，阿古路形成單刀，又是高圖爾斯，迅速做出反應，撲出了阿古路的半高球射門。

賽後，《每日郵報》為高圖爾斯打出了6.5的高分，這個得分僅次於隊友迪亞高-哥斯達、法比加斯、夏薩特和韋利安。要知道，他的這4名隊友不是有入球就是有助攻。《天空體育》則為高圖爾斯打出了僅次於迪亞高-哥斯達的8分。則稱高圖爾斯「在卡希爾的烏龍球上無能為力，但在危急時刻做出了多次漂亮的撲救」。

回想1年前作客伊蒂哈德球場的情形，高圖爾斯可以說是經歷了一場噩夢：自己被紅牌罰下，球隊0-3敗北。隨後賽季中途主教練摩連奴中途下台，而正是從那場比賽開始，高圖爾斯也成為了千夫所指的對象。但彷彿是宿命使然，再次來到伊蒂哈德球場時，高圖爾斯成為了藍軍的救世主。

在高圖爾斯遭受人們質疑的那段時間，有關他要回西班牙的傳聞似乎從未停止過。上月，面對西班牙國家電台的話筒，他終於做出了回應：「也許有一天我會回到馬德里，誰知道呢？不過現在，我很開心留在車路士，我只能祝福馬體會一切都好。和皇馬也一樣，我和他們沒有聯繫。我想念馬德里，那裡有我很多的朋友，但是我知道我的未來在英超。自從離開馬體會加盟車路士以來，我在個人比賽和能力上，又進步了許多，而且在做人方面也成熟了許多。我想要和車路士一起去贏得冠軍。」

過去的8場比賽，車路士取得了連勝，而球隊在攻入22粒入球的同時，失球數只有2個，這其中，高圖爾斯功不可沒。或許，直到這時，人們才會意識到，車路士的巨星終於擺脫了上季的陰影，成功複活了。2年前，當高圖爾斯結束出租，從馬德里體育會回到車路士時，摩連奴為了保證高圖爾斯的主力位置，不惜將原本的主力門將施治送到阿仙奴。在經歷了爭議和波折之後，高圖爾斯終於證明了摩連奴當初的眼光。

（比切多爾）

打餐死為歐聯
打到歐聯又棄權
咁即係想點

未來既野你識條春咩😂

1.世三積極回防 眼前一亮
2.azp繼續做無名英雄
3.摸西先專注防守 表現引人
4.躝仔安bin打眾人嘴巴
5.爆炸電欺不再爆炸 愈趨沉穩
6.雞曉表現大上大落 慢退下來為佳
7.法比長傳成為車仔343的新一把利刃
8.最後 我愛哥斯達

琴日一換安出黎已經屌定先
之後佢冇啦啦一野遠射都心諗冇望
點知佢個野反擊咁生性
不過哥斯達真係穩重左好多
雖然奧迪文迪膠膠地 但返和個球好有功架

lm

希望蘇馬識踢3中堅

zouma防守技巧幾好，應該跟得上
連cahill都跟到啦

只知道龍虎切失了蹤

阿朗等於加利佬

跑得慢，冇速度，唔夠快

不過就有靚長傳

希望佢練好D防守路數，彌補返冇速度既缺點

不知道查路巴這麼重

干地

不知道撐摩這麼蠢

迷干

爹哋

垃撚圾

想知電欺有無事
有無傷到

之劣付少屠峙入劣系峙『炭戊光昨炭戶、十Z

查路巴琴日個搶波，對第三球入波黎講好重要

回購雷斯BB真係J死
利申有件雷斯4號波衫 佢走嗰日頹撚咗 跟住今年無啦啦回購我唔撚信 直至官方宣布開心到癲

agger

水貨射波真係勁左

原本以為轉場 唔上高登無可能
睇返高登收晒皮
真係完美ko草泥馬

琴日live post去左幾多頁

有無update

呢個真

對佢係垃圾車既未來都好重要

呢到爆左3個post
果邊好似爆得1個

Chalobah咪又係我睇中。

上季佢係意假無得出個個笑佢係得我一個力排眾議，迷到佢依家。

Cheek都係一樣，我相信佢會戰勝歸來

其實想睇佢同龍虎切一齊正選打343中場中個位

唔講哥狗
世三仲多入波過熱狗前鋒HARRY KANE

柒左就算啦
唔好認屎認屁

Chalobah話係拿玻里成日聽個領隊講戰術
學到幾多野
加埋可能有學少少意大利文
應該幾得干地歡心

CHEEK會戰勝返黎
我幫你奶袋底啦

真係衰自己
又唔係唔比機會佢

仲後生唔駛禁快睇死佢

我想知高登個live post有幾多頁

真係成日有睇青訓踢波既, 應該得你, 靜鷹鷹 , 同車區吳卓義Hutchinson
有時無睇開剩係睇youtube睇數據真係出少句聲好過

其實看到車路士的正選名單後，我一直有一個疑問：
為什麼是法比加斯而不是奧斯卡？

要知道兩大中場雖然同樣狀態不佳，但奧斯卡的跑動和防守積極性是有目共睹的，當年摩連奴麾下的奧斯卡也正是憑這個搶走了馬達的主力位置。面對曼城中場潮水般的壓迫，雖然無法彌補馬迪的缺陷，但和法比加斯比，巴西人顯然更能減輕本隊防守的負擔。

直到看到車路士扳平比分的進球，我才猛然發現：

干地這個傢伙，根本就沒想過死守，他是奔著3分來的。

法比加斯本場的站位比簡迪還靠後，並非是法比加斯攻弱守強，恰恰相反，干地冒著中場被打穿的風險如此安排，是為了把西班牙人的進攻天賦發揮到淋灕盡致。

拖後的法比加斯意味著車路士進攻發起點的後移，車路士4號憑著一腳精准的長傳幫助車路士由守轉攻時可以繞過曼城中場圍剿，直接找到鋒線三人組單挑對面並不穩妥的防線。

他和大衛雷斯的存在增加了球隊進攻的的隱蔽性和突然性。法哥連線重出江湖，讓屢屢浪費機會的曼城嘗到苦果。

本場比賽哥斯達對史東斯的蹂躪讓我不禁想到了當年被杜奧巴打出心理陰影的辛特路斯。

成地精

因住比自己啲精跣低做返十弟

平心而論今場哥迪奧拿既戰術針對部署做得好好
鏝係輸d人把握力唔夠好

聖誕快車先見真章呀

冇後備輪換有隱憂

破唔破到連勝紀錄

士氣士氣

依家嘅法比=祖記/意大利嘅派路用法，就係咁簡單

呢度太多人比摩狗荼毒
場場以3分為目標先係正路

未開波就諗住擺大巴士拎一分
呢d撚樣去教護級隊就岩晒

究竟贏一場波可以有幾多篇j文

hazard過埋龍個球都好似係法比傳？

反摩聯盟正式成立

今年曼狗對利狗 摩狗走去泊大巴

摩佬對強隊只會泊大巴

識撚攻咩

唔係,m郎傳的

問題係咁多年黎 曼好似對住利 第一次泊巴

見到自己紅色名嚇左嚇

金章

屌你老味，睇小我地金章

皇天擊殺

哥狗搞串個party

哥狗真係好撚偽君子
又要懶有風度 其實根本垃鳩圾

隔離鏝區，嘈緊我地黑9左佢地

咪由佢地嘈
比著我地係咁都會嘈啦

法比重7

9s

兩師徒反目成仇

班狗雜種係咁踩夏神同柏度，牌都冇張都未同佢計
仲好意思嘈黑哨
隻死肺癆狗

垃圾哥狗

下下踩腳㬹

希望猁失分

我覺得最大爭議咪係呀朗果球少左12m
簡迪同雞曉個手球唔吹都正常呀 又唔係故意
係趺到之後先cool到個波
簡迪果球其實我覺得係掂到波先😂

btw3分已袋😚

古天奴好似傷左

一隊熱狗加一隊狗城最撚癲
輸波真係會打尻人，其他最多抽下水踩兩下腳
但呢兩隊仆街直情係開你拖

上半場Luiz last man個球
Luiz同阿古獸好少接觸又係到扮撚晒野
博luiz俾球證紅牌

原來呢個就係熱狗有未來既出處

真係好無風度

鏝狗話雷欺特登撞9阿古獸

睇得車仔波耐
會覺得呢d波唔俾12碼好撚正常
因為球證成鳩日唔俾車仔12碼

post名

幾多人同我一樣放棄反安一日

其實今場無乜爭議
除左雷斯食鳩阿古獸位個球衰無追波其實可以吹加紅

係阿古自己彈得太開on99 咁好戲英超通常當你插水

哥狗不嬲都岳不群咁

不了 要keep住屌

哥狗 : 但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。

百屌成材

牙朗傳架

雷斯個球都要比?

垃圾車就係原罪

哥狗嗰場「北京電視機」有撚排還畀車仔

萬人罵到救世主！車路士又一巨星複活

車路士作客3-1逆轉曼城，人們記住了迪亞高-哥斯達，記住了夏薩特，記住了韋利安。但在他們的背後，守門員高圖爾斯同樣值得藍軍球迷銘記。

今場比賽，高圖爾斯共有4次撲救。如果說第21分鐘，他用指尖托出阿古路的遠射只是小試身手的話，那麼下半場的幾次撲救就顯得至關重要了。比賽第48分鐘，曼城快速反擊，辛尼分到右路，迪布尼的面前只剩下了高圖爾斯，迪布尼的勁射被高圖爾斯奮力撲出。第53分鐘，艾朗素回傳失誤，阿古路禁區內斷球，如果不是高圖爾斯的死纏爛打，阿古路很可能將比數變成2-0。第62分鐘，迪布尼送出妙傳，阿古路形成單刀，又是高圖爾斯，迅速做出反應，撲出了阿古路的半高球射門。

賽後，《每日郵報》為高圖爾斯打出了6.5的高分，這個得分僅次於隊友迪亞高-哥斯達、法比加斯、夏薩特和韋利安。要知道，他的這4名隊友不是有入球就是有助攻。《天空體育》則為高圖爾斯打出了僅次於迪亞高-哥斯達的8分。則稱高圖爾斯「在卡希爾的烏龍球上無能為力，但在危急時刻做出了多次漂亮的撲救」。

回想1年前作客伊蒂哈德球場的情形，高圖爾斯可以說是經歷了一場噩夢：自己被紅牌罰下，球隊0-3敗北。隨後賽季中途主教練摩連奴中途下台，而正是從那場比賽開始，高圖爾斯也成為了千夫所指的對象。但彷彿是宿命使然，再次來到伊蒂哈德球場時，高圖爾斯成為了藍軍的救世主。

在高圖爾斯遭受人們質疑的那段時間，有關他要回西班牙的傳聞似乎從未停止過。上月，面對西班牙國家電台的話筒，他終於做出了回應：「也許有一天我會回到馬德里，誰知道呢？不過現在，我很開心留在車路士，我只能祝福馬體會一切都好。和皇馬也一樣，我和他們沒有聯繫。我想念馬德里，那裡有我很多的朋友，但是我知道我的未來在英超。自從離開馬體會加盟車路士以來，我在個人比賽和能力上，又進步了許多，而且在做人方面也成熟了許多。我想要和車路士一起去贏得冠軍。」

過去的8場比賽，車路士取得了連勝，而球隊在攻入22粒入球的同時，失球數只有2個，這其中，高圖爾斯功不可沒。或許，直到這時，人們才會意識到，車路士的巨星終於擺脫了上季的陰影，成功複活了。2年前，當高圖爾斯結束出租，從馬德里體育會回到車路士時，摩連奴為了保證高圖爾斯的主力位置，不惜將原本的主力門將施治送到阿仙奴。在經歷了爭議和波折之後，高圖爾斯終於證明了摩連奴當初的眼光。

Moses有下攔截頂住阿古路都好關鍵

尋日第二球完全係
地獄變天堂
由差d輸 一個反擊 變到領先

法比彈比牙朗叫佢斬比世三😂

衝完之後停左步 執正啲可以吹
如果雷欺衝完繼續跑就有得傾

睇完琴日場波
溫書都變到有動力

Moses依幾場真係打得好好
尋日進攻上唔係好有貢獻
但防守真係無得頂

又入波又剩喎

I mean尋日

好撚無品 好偽君子

重溫梗場波

很多人認為哥迪奧拿是當今球壇戰術能力最強的教練之一，甚至可以把之一去掉。但是此番干地面對這個強大的對手，他也展示出了自己不俗的戰術能力。他打造的車路士新陣，不僅具備意大利防守的精髓，更兼具摩連奴快攻絕學。如果說此前的7連勝是車路士新陣對非豪門球隊拿分能力的體現，那麼今場車路士也證明了自己在3-4-3新陣下，對陣頂級強隊也可以贏波。踢非豪門拿分穩，踢豪門也能贏波，干地僅僅用了5個月時間，便讓車路士有了冠軍相。現在，車路士老闆艾巴完全可以忘記他一直夢想的哥迪奧拿，他可以單純的去享受干地的足球了。

油王,Let's hit J

更兼具摩連奴快攻絕學

認真今季攻破古圖斯最多次既人係咪卡希爾🤔

係

今季暫失左11粒 雞曉一入球兩助攻

波叔ig with fabregas

唔係對面把握力7 晨早比人456

迪布尼true blue

波叔true blue

瓜狗：屌你老味果個你老襟黎嫁？

改返個名先

決定星期一返工重J呢場波
求full match link

波叔老婆正過法比個件老野好多

哥狗真係好撚冇風度
之前又係唔知咩頒獎禮
C朗主行去握手都扮睇唔到
小家到仆街
同摩連奴真係天生一對

波叔果件後生好多

ching 你返咩工 refer下我ok?

我覺得法比老婆好有女人味

好有巫師3 yen feel

唔好侮辱yen ok?

你班青頭仔識碌柒咩

哥狗呢條偽君子閪都唔係第一日知啦

摩狗都冇佢咁小家
原來除左柏度之外 賽後佢好似冇同過任何車狗球員握手

借去ac個克羅地亞仔入波

美斯老婆最正

老細當年話要請哥狗我真係屌一聲
好彩冇撚黎
寧願要施蒙尼干地高普呢啲真漢子

態度差既話，根本無可能成大器，睇番美斯c朗，有正選既時候，每場交足100%貨

成個賓妹咁

依家興熱血教頭
好似摩奴哥狗呢d已out，仲要冇戰績

呢條友都開始走火入魔

可以同油王同步打j都叫分享到富豪級享受

大家互射左幾多次

今季油王最成功收購感應該係干地🤔
干地教成隊波正氣左😂
相反鏝獌比人個感覺仲黑人憎左😂

射得比平時多

個人覺得Ake踢343得左中堅岩佢踢

美斯前年先比人話場場散步

今晚支持盧卡古剷草?

ake今場打左閘衛？

在以3-1戰勝了曼城後，車路士的進球功臣哥斯詳接受了天空體育的採訪。

「我們在戰術上做得很不錯，每個人都知道我們應該做什麼。

「曼城有很多進第二個球的機會，但他們都沒把握住。當我們進球後，我們的信心更足了。之後的進球機會我們也把握住了，這是場非常棒的比賽。」

哥斯達還談到了自己的紀律問題：「我想留在場上，所以我要保持冷靜。」

costa

季尾先拎第5張黃牌

快車15果場拎🤘停17果場 出亞衣

講到好收放自如咁

退役先拎

會唔會洗哂之前果d 再計

呢到真係好順

Source

之前鍠網站果個懂球帝仲話車仔要炒干地

人地散步又點，一拎波就策動攻勢俾靚波就得啦，
爭勝心呢樣係好重要，尤其係新仔，
落場唔落力爭取表現既人冇資格出場

無人理我

睇ake表演😂

龍虎切唔借出去死梗

屌佢老味
尋日8連勝
個垃圾網開玩笑咁講
多得佢地咩燈完干地
先令車路士咁勁
完全唔知醜

竟然可以咁無恥

其實唔係安仔同法比柒 係個哥狗小家同無大將之風 用落人面嘅方法發洩

mane勁到

ake比文尼爆死左

Ake bb

origi d射術超好

on9 boruc

咁就2-0

2個後面跟住, 又推唔到入中間, 走到出禁區外

今季頭四都好癲

個龍做乜9 不過利係幾勁

今屆英超頭幾名爭到痴線 甩唔開

今屆英超過埋聖誕快車見真章

8連勝 但一失分就隨時跌去第3 真係好癲

聖誕快車見真章
快車後球員體能見真章
fa cup開始又見真章
季尾對護級球隊又見真章

D中下游廢左好多 強隊易食好多

般茅個龍

垃圾車今季炒史雲斯幾多

唔係中下遊廢左
係強隊終於有返自己一套戰術

唔係下下靠個人質素屈機

又暗串阿邊個

摩狗呢啲垃圾唔同佢一般見識啦

原本係炒
不過雞曉玩自爆

下場主場對西布朗點睇 我覺得要比Kante抖下

一個禮拜一場 仲抖咩

有無ching係d佔有慾好強既人?

今年咁早快車既?

呢張我都有係ig見😂😂
已經長到見唔到第一道明係邊隊了😂😂

好重要 自己要拎晒分再等人地失

上啊AFC

西布朗食左春藥

下場又見真章

新特蘭岩岩贏左衛冕冠軍
下下場又見真章

我

西布朗排第6 都係後熱刺一名點會易食
教果個好似前季水晶宮3:3和左利 之後連贏n場幫水晶宮護級果個

加油茅夫

好想call spring

3:3

咁都追到

一講又3:3啦

般茅好波 加油贏埋佢

下半場好睇

差d4:3

差D 4:3

利物浦

明明對面個龍已經笑匠咁

屌 笑到我

垃圾利垃圾利 柒到陣起

熟悉既利記終於返黎

奧歷治

9(5) VS 9(3)

4比3

ake

4-3 Ake

Ake

ake!!

AKE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

ake bb

Ake true blue

AKE

ake下季收番

垃圾猁

Recall ake la diu

4-3

艾基

一分都無

ake!!!!!

發生咩事 4:3

好睇

正選後備2個龍都咁廢, 真係慘豬

利真係笑撚死人

Akeeeee

阿基 true blue

ake好波

好感動 贏緊3比1 最後輸4比3
好熟悉既感覺 大師兄終於返黎 利記

依個時候mon猁po一定好好睇

竟然今周可以拉離4分

阿仙奴

ake又係我帶頭開始迷

3分咋

ake三場入兩球

ake真心勁 3場正選好似入左兩球
明明係防守球員

3分咋ching

我地雞曉 放題都係帶刀侍衛

般尼真係剋利

無視左阿妓

琴晚又入一球世界波

一早block柒左

堅勁 又守得唔錯

睇完鏝同利
卡吐真係算係咁

獌失埋分既話 今個星期真係完美落幕

第一球就係佢守唔到
不過文尼真係太快

直頭世界級啦
八場失兩球
仲要好運

睇完般尼茅夫打阿同猁，對呢隊波另眼相看

月尾打車
好快你又另眼相看

Ching 真識波

搵兩舊屎黎比 一定好好多既

陣間愛華頓贏埋今個禮拜就perfect

仲要失兩球都係失世界波 雖然我堅持如果卡吐尋晚嗰球學葉鴻輝咁嗌未必會失

賤種利

熱血戰車掂呀，見真章

利記對生活好既態度返翻來了，海鮮味

米勞列應該好過呢個 德甲真係專出水貨 你睇疤個龍

利記買小舒米高啦，d龍廢到pk

仲有李城個斯拿

還好我們卡吐回勇

唔怕，Ake 唔出得打低一皮波

阿果個借將都唔差呀

呀茄借左出去都仲幫到車仔開路

希望見到佢係車仔都打得好

下季

ake絕殺利記

Daddy 又豬

無問題

見真章

見金章

猁

摩佬今年比垃圾車班球員打左幾多巴

冬季買人衝冠plx

無睇到屌 去左打機諗住猁贏硬

ake vs b仔

回收ake 定 回購b仔好？

屌，係日本連VPN 返屋企慢到無反應
睇唔到波

ake唔洗錢喎

1.回購佢當年賣走既雷斯返黎 仲要打得好好
2.收起佢愛將放題等人 轉走佢最鍾意既541陣式 有8連勝
3.主場大炒佢4粒

我都係

我睇到0:2就熄左去打fifa

ZOUMA SUB
咁要再買翼衞

攤手王又攤手

4. Diego 無黃牌

佢好多張啦

應該係8場無黃牌

+1
0:2 去陪老婆
一返房開電腦睇

原來阿茄入波

雷斯
卡希爾
azp
基斯甸臣
ake
happy仔
如果卡希爾下季退居後備
其他3個後生仔都唔太夠出場機會
可能ake會再借?
而且仲傳緊車仔會再買多個後衛

Zouma直接代雞曉

5. 世三 柏度 摸西 打3巴已經

+2 打緊FIFA
見到1:2買左3:2 3:3搏下，點知柒撚到

痴線除時斷腳

rojo.....

雙腳鞋底去哂都淨係黃
Michael oliver真係

LCB咪雞囂個位

覺得如果比rojo剷個個一直典地可能會直紅
因為剷唔應所以佢即刻起左身無比紅

雷斯當年出到5000萬
佢果陣又無今年咁勁 講真依單野唔可以怪哂摩狗
過左世盃 唔少人都讚佢賣得抵

好君真

一賣一買雷欺都袋左20m

Ake打朗仔個位得唔得

差d愛記

我地車好似賺左😂50m賣出去30幾m買番
而且依加仲勁過賣出去之前

雷斯返黎之後干地有講過佢實力可以更上一層樓
開頭仲諗住鳩噏,而家

干爹眼光準到

淨係調教到佢冇鳩衝上前已差好遠
依家五場都唔見佢有一次後上

如果早三年黎, 雷欺肯定成為世界第一中堅
而家年紀大了

對熱果場係後面FAKE一兩野先傳波比雞囂
嚇死人

都係29姐😂仲可以既

琴日就算帶波都識邊個位分俾人 自己翻去後面

個龍

史迪基倫保出黎做乜鳩
Mori仲on9
見撞柱就收步唔跑

史迪難屎撚到呢

係
連哥斯達個格都比佢改造到
而且用波仲提升左好多
仲連沉到變左條柴既馬迪都復活埋
in 干爹 we trust

獌狗死好運

干爹

以為對未來球隊個場落後緊 佢會衝上去
點會無

點入
無得睇

伊巴D怪腳勁到

psg返黎之後連長傳都有埋

走左出黎然後比伊巴怪腳笠死

史特基倫走左出黎 伊巴禁區外chok入

一直衝埋去有機會唔會滴入龍

我係後衛真係想打柒史迪基
戇尻到

愛記打得好地地 咁輸

真係岩岩清之前 滴入左

柒到

仲負碌過車狗

邦路斯以前on99
都係干地教到佢今日值60m

輕出真係睇到燥 古圖斯都好中意
依家少左

Mori就
如果係Azp 呢球一定唔洗輸

可唔可以定落嚟唔好轉教練

咁連干地都調教唔到既....

Ake真係咁好咩
見輸果3球都有佢份
雖然唔可以話全部都關佢事
但踢車難啲有正選喎

2:35果幾腳波哥斯達控得好定

調教心態
習慣坐bence執波

90m Pogba都係干地調教出黎

cheek唔覺醒好躝
依家唔係得佢一個青訓等上位

呢個星期會唔會太正
原本咬得最緊果兩隊收晒皮

痴線 ddg

靠lkk真係死得

點解愛記踢到咁都唔換人

Mk勁左好多 mata個正選位都幾危

可以番番黎了

摩佬贏緊都死老豆咁的樣

下佢不嬲都勁
摩狗冇啦啦雪佢半季姐

mandog中枉中眉

之前對鏝踢到妹下妹下

打到愛記 到依家都回唔到氣？

到底盧卡古勁係邊到

摩狗

pk

12碼

傻仔de gea想玩心理戰

抵啦 同阿記個場一撚樣 想守呀

笑死
一換人就送12碼

冇睇到場波 但見到長期1比0 已經笑定

屌 明明三分落袋都要嘔返兩分

我最憎摩佬
就係佢成日想1球完場

條垃圾永遠想守但從來唔想入燕梳球

無睇場波 咩事１２碼
見到個APP講TIME WASTING

摩狗最鐘意贏一球換撚哂啲防中後衛入黎柒
仲要屌極唔鬆化

以前着藍衫特別鐘意報恩

一出場就有貢獻
咁好既球員邊度搵
見到摩狗聽到雞聲之後講fuck

費蘭尼一入黎就攔低左人

集集領先少少都係矮仔換廢蘭尼守,真係好撚悶 好彩有十二碼有返D娛樂性

爆炸一入黎 2 3分鐘就掃跌人

似層相識既劇本

費蘭尼都係true blue

其實睇慢鏡
爆炸無掂到

😂😂

好波廢蘭尼

摩佬真係見底了

踩到腳

講真正常守得住 愛記d進攻廢 ddg又上哂身 點知爆炸狗

我發現曼聯班人好似唔識踢波咁

過氣啦摩狗
成撚日領先一球泊大巴

又臨尾香

廢蘭尼廢到

個gana幾勁

望下自己用緊咩後防先啦 想守

心繫愛記費蘭尼

明明場上面守得住
唔換都冇乜問題
硬係要塞多一兩個去後面搞到啲位亂番

又係破壞型中場 同kante踢法似

摩狗真係玩撚完，跟唔到時代

好彩未訓

成場波 剩係見到個波係個天飛黎飛去

費蘭尼真拖肥 離開左咁多年都識報恩

愛記套進攻靠哂lkk 曼搵兩三個mark死佢 基本上攻唔到

True love

True 兩隊完全無組織

大家估下費蘭尼會雪幾耐

期待賽後記者會屌球證

曼聯生涯已完

高度足球,唔會雪

攞個頭當鮑魚刷洗廁所啦

永遠領先一球就換防中 想守到尾

摩狗鍾意既人 點柒都唔雪 例子有伊雲同上季馬迪
佢唔鍾意既 幾勁都雪 馬達 LUIS

LLWDDLDWDDD
近11場聯賽贏得2場 daddy true blue

摩狗個樣西撚哂，仲以為可以偷到三分走

換防中無咩問題既 係成隊縮後比人攻先ON9
又唔係唔知自己隊波咩新鮮蘿蔔皮

🤘🤘拖肥好波

等睇記者會屌球證 之後又比人罰停賽

係鐘意就唔會擺後備啦
有幾何見到佢擺放題後備丫

之前影到佢笑定先

換防中唔見得防守會好左
反而成班塞9晒係後面D防守企位亂晒
係咁比機會人地攻自己 極ON9

degea救左幾球都冇用
輸自爆

唔係有ddg老早輸左啦
垃圾戰術

衰咁多次都係唔識變

季初班曼迷個個以為執到寶

靴里拉中眉又係埋下伏線

獌個邊又係笑撚死

摩狗今季既死症又係衰保守，
成日諗住一球完場，唔學下控制節奏

有排佢地受

乜撚收哂腳唔洗吹12m

又屌鳩人貼張波飛出嚟

Mata

其實比雲92教埋今季可能仲好

睇到daddy咁
真係忍唔到笑

班on9成日剩係識得諗買買買，
以獌既班底根本冇可能係依家咁既戰績

其實v92教得唔差 贏fa cup都炒 班獌無耐性

今晚邊有野開心得過猁俾反cup 獌又失分

起碼肯用新人先啦
打強隊又有計

盡收天下MVP

其實老豆用心良苦
知自己教波
成日1:0開始比人攻
刺激死

係意甲刷數據都值一億 祖記真係笑到

佢地無限金錢mode
個領隊過晒時點買都無用 進攻零戰術 幾億幾億咁買都係打燒味 不如直接買晒10個6"5以上落場踢

如我所願 獌失分 happy weekend

3折同佢地買
等干地再教下佢

v92提升左幾個青訓 唔會一味用名牌

水魚曼
賣C朗筆錢仲未用哂

細哨真係幫查比高恩斯踢

淨係發掘前場果兩件新仔都賺返50M
係迪比呢個收購柒啲之外
摩狗一黎就100M買普巴
再用廢埋馬斯亞拉舒福特
前前後後廢左150M

車+21
熱+14
曼+3

得失球 從而知道實力分野

摩狗咁想教獌 成日賣口乖
好想睇佢係獌變過街老鼠
最好教長啲 教到唔止高層不滿
連球員 球迷都唔妥佢先敗走

睇入球數就知前四已定

又有得睇摩狗個西面

唔好咁快炒佢 炒埋佢班高層無人合適教
到時搵返廢sir出山打返多4個就gg架喇

擺明當獌水魚 㩒住黎搶

對上五場聯賽贏得一場咁大把，
唔屌柒摩狗仲可以屌邊個

水魚曼又要入貨啦

首推放題伊雲

普巴最大問題係當自己球皇屌隊友。

除非你勁到c朗咁場場入幾球，如果唔係d隊友好難服你，好影響軍心

普巴overrated

拖肥個Post
對Lukaku無哂希望
真係咁屎?

老鼠仲未訓

之前仲話摩佬要買金章
依家對曼城又入番球吊命
大家點睇
仲賣唔賣金章

冬季唔賣
夏季買到勁既翼鋒就可以賣

睇下offer幾多啦

叫佢地拎米希達恩黎換

中下游既話呢啲球員真係好洗好用
放佢一個係前面爆下二傳下
但要預佢打十場有五場完全隱形無作用

踢開意甲都唔知岩唔岩英超節奏咁快 沙拉羅馬又係踢到識飛

終於睇返ake個球
不過第一球輸佢 身型完全唔夠對面mane

意甲節奏慢咁多 可以hea，個時又有派路 馬神 基迪拉 維度幫佢

所以其實佢唔岩睇343既左翼衛

摩狗前季尾 教哂咁多隊點拎冠軍之後
就開始收皮

有無人覺得普巴行路同跑步個姿勢好怪？

Btw今週賽事真係開心死，競爭對手全失分咁濟

【體育】曼聯周日作客愛華頓，1:0領先至89分鐘，最終被巴尼斯的12碼逼和1:1，痛失兩分，領隊摩連奴忿忿不平。
紅魔連續3場聯賽打和，雖然不敗，但失分慘重，摩連奴（José Mourinho）坦言未能獲勝，全因欠運。「己隊表現出色，也是表現更好的一隊，只是賽果未如人意。我們本來有機會領先2:0，卻在完場前失球，1分怎令人滿意？」摩佬感到不是味兒。 談到射入1球的伊巴謙莫域，葡萄牙人有讚無彈：「他已找回射門鞋，表現就是全隊的縮影，實在可圈可點，同時我要讚揚馬高斯盧祖和菲爾鍾斯。」 「我們足足80多分鐘控制戰局，末段，愛華頓利用高空波轟炸，我們無法阻止，說回近幾場和局，我們也是表現更佳的一方。」摩佬續說。

己隊表現出色，也是表現更好的一隊

似曾相識

體格有得操既
起碼佢高過azp啦

賣C朗筆錢仲未用完

搵戰犯

佢根本唔夠料踢大會
60m買佢=倒錢落海

買齊法、德、意聯賽mvp
一齊落到場竟然係大踢燒味足球
摩佬

我去教都得啦
如果係我
我直頭係nba買人返黎踢

硬件好
干地肯教應該有轉機

摩佬個套比人睇穿哂

入一入曼post見到d留言真係似曾相識

好多曼開始叫炒人了

躝

講真，摩佬話晒帶過幾個冠軍畀車仔，絕對冇理由懷疑佢既實力。雖然佢上季係車仔大跌watt. 但我相信佢仍然係世界上最好既領隊，亦係車仔皇朝開始時既重要功臣，永遠對daddy心存感激同尊敬。

個劇本直接跳到第3季

領先一球學垃圾車咁，入第二球，第三球先得架

Mourinho in October:"United is the best club I've ever worked with."😂

December 3rd: 13 points behind Chelsea

g

起身就咁多笑料
都唔知笑邊樣先

J左ake先

干地場場波都好有激情，好少領隊係咁

well done Jose
you deverse

Jose Mourinho - specialist in failure

嘩一起身見到利獌失哂分

感激既野放係心就得架喇

捉鬼天師摩連奴

究竟班曼迷那來的自信
覺得自己可以追上黎

高普都冷靜左

去telegram個曼聯谷睇下咪知

其實都有D擔心佢操得太癲操到隊波殘哂
而家又完全無咁既感覺
連後備班契弟出黎都做到野

係人都入得
有無名

單線作戰輕鬆好多既

我d friend入哂去moon post

有冇d料講下😂無入group

其實kalas係咪收得皮

琴晚和完仲有人講唔認為前四有難度....話咩前四隊都會失分

我想佢出山睇佢谷到紅都面哂喎

有無人知電欺傷勢點

cheer up baby
cheer up baby

果晚睇唔到佢係抆隊徽定係黑紗
原來真係隊徽
干地處理球隊氣氛同歸屬感好強

屌你呀
個陣講到普巴咁勁

買唔到咪廢囉

英超同佢退休果時比變化大左咁多
出山都未必救到

黎軌睇下哥狗會唔會屌到你仆街

有肥安嗰季嘅味道

借左出去定點？

出年收番基斯甸遜代卡希爾？

卡希爾真係自己睇路
3中堅得佢一個踢得柒

有英籍大撚晒

睇膠鷹上個外借報告kalas數據屈機wo

Zouma

13m

咁多場都係依球柒

開季個幾場呢

我嗰日都見到係隊章, 冇理由錫個黑紗

conte有冇機會破紀錄連拎3個月, 史上好似冇人試過

計對阿之後都正常返

唔止cahill
Kante近呢兩場多左d醫院波真係比佢嚇死

Kante要換下 d傳波差左

干地好似企足90分鐘

Kante一遇到啲瘋狂逼搶就有啲滕雞

good
同輸左唔計有咩分別

唔好喇掛

kante都要換下 咁換得邊個 ?

大陸分析文，我覺得講得幾好，好到位

11月都好大機會係佢

達哥:呢鋪唔計

今朝起身又見到利同曼失分又見到夏神錫章

樓主係咪老鼠？好活躍下

睇摩狗咋佢

諗住用官方睇下高登個車post
Load左10秒都未開到最後一頁
即刻熄左

係咪比lihkg縱壞左

老鼠用返本名

補link

唔一定比全勝果個
耶子都有機

好心唔好將呢度變左細路仔講波既質素啦
Kante都要換,我換埋你地老母呀

成隊波最重要果個都話換
唔識睇波就學識睇波先啦

Agree 無左kante打鬼到3-4-3咩

法比加斯點擺法都好難長期有正選
除非果場係諗住淨係長傳搵食

Kante傷左都唔知點算 快d買過替補

今個月會唔會係西布朗個Pullis拎

屌啲蝗文既譯名同文法都好撚難睇

出左11月名單啦
Moyes, Klopp, Guardiola, Conte

Pulis都冇入圍

但係分析得好好,香港真係唔覺有邊個論壇會寫到呢d野出黎

我玩fm三個月全勝都唔可以連攞三個月Manager of the month

mon左陣獌post 睇死我地依加班人頂唔到聖誕快車🤔
但我覺得我地聖誕快車對d隊比其他已經係輕鬆🤔

法比當派路用

孔蒂

丁丁係邊個
其他都睇得明

我地頂唔到佢地又頂到咩
正傻尻黎

有馬迪一定出佢
最起馬加強左路，中路都唔會劣勢
干地係預曬中場會輸，長期比人壓，先用法比放長傳pass過曬中場比前面果三個

應該係迪布尼

睇下車狗體能頂唔住
踢得個3個月駛撚驚頂唔住咩
加上快車外只係一周一賽
干地搞得呢套戰術佢直頭連飲食同平時生活習慣都控制埋

我地個班話就話用死果11個
但係1星期1賽緊係用最fit果11個
唔代表後備全部廢

其實主因係馬迪傷
干地係勁 但出法比唔出馬迪唔係講到咁勁 一早預哂囉我覺得

要搶贏哥狗班中場英超除左賤種熱之外冇邊隊做到
第二回合熱狗仲搶唔搶得贏真係睇哥狗有冇吸取教訓

阿狗開始屌施治

佢係預到中場會輸(正常球迷都預到)
所以都放棄唔搶，同時佢唔出oscar，查路霸去加強中路，因為佢唔係想死守，係打算互爆，所以出法比放長傳

唔係我馬後炮
但我賽前的確有講過法比係賽事既xfactor
因為出法比會打亂咗哥狗既賽前部署

熱狗果場真係啪撚左藥
正常玩迫搶去到70分鐘應該就收皮

出法比既話 一定要有馬迪 簡迪 喺中後場逗住佢 比佢放心攻同放波
但咁樣就要變陣踢5個中場 所以343暫時容納唔到法比

居然 西布朗咁fit都無

捉路撲兩邊都屌
班傻鳩真係乜野搵野講
有邊個龍係企定定中間唔郁嫁

上場迫我地
半場已經收咗皮

已經幫干爹排左15號既陣

begovic
ivan terry zouma
willian chalobah mikel aina
Oscar batshuayi cheek

利申: fifa career mode全勝

所以下半季個場就可以睇到到底真係搶贏定只係突然成班上左身

尋日有個巴打排咗個352陣 好似係為法比度身訂造咁

Oblak囉
好似仲要係歐聯決賽果場

耶子表示：3分已袋

迪基亞守唔到球十二碼都有獌狗屌啦

唔好用賽果去推番d原因出黎
果場波其實後面穿哂lone 唔係對面把握力7 隨時大敗好似上次對阿狗咁
馬迪喺度既話 中場防守應該會好d

勁在佢知道馬迪傷要出法比就即刻制定另一套戰術
呢樣野摩狗一定唔識做
摩狗玩輪換
根本唔會理球員既特點

係我地半場追番球
下半場開波冇耐入多粒
個勢壓到佢地，佢地先亂左陣姐
贏緊1粒個陣我地都已經唔打算長時間控住波組織，所以佢地都唔駛好似上半場咁逼法

Fifa 一早賣左ivan

佢直頭唔識撲12碼啦個場
佢唔係捉人射中間
係球球都望人射完先撲
卡斯拿斯全盛個陣都唔係次次做到啦

其實個場熱刺上半場係打得好好 普捷天奴既幾項防守戰術係好有心思
不過完半場前輸柏度球世界波無計

咁我覺得我地果場d防守都唔差wo😂
不過我地都係輸球世界波

班熱狗心理質素有排練

係唔差
熱狗冇幾可做到波入禁區
做極都只可以係外面搓

師兄有少少吹大左喎
成敗論英雄
法比未放到腳致命助攻之前幾多人屌佢
人地迪布尼唔係報恩輸兩球實好難踢

咁我地防守好就梗架啦
只不過熱刺既防守針對性的確做得好

啲人屌極都係屌佢防守
但佢本身就係唔叻防守
話屌佢進攻傳波唔掂就話姐
屌佢不嬲弱個樣有咩意思

咁安仔呢

拜因斯射好難唔入
林伯個lv黎

反

起碼法比好清楚知道自己落到場要做乜 個角色係點
呢樣相信干地應該有向佢釐清到

剩係識打順境波

係
法比一開波冇耐超級長傳比世三冇人講
個個屌佢防守做乜春
咁佢防守係唔掂，出得佢都預左啦

個球又勁又有角度(雖然唔係死角)
點撚樣救呀

不了

其實都炆炆地
Ddg差小小
佢都捉中哂baines射右邊地波
但射得衡就真既

只要安仔肯踢後備
仲有鬥心同柏度爭正選
我支持佢留隊

買過高d 手長d既門將咪搞掂

之前幾睇好佢...以為佢會上到位

法比果場防守唔係好，但至少未衰到會自爆level
單係上場講收貨啦，進攻又真係做到野

曼城後防大將高拿洛夫不服，他認為車路士配不上勝利。

「事實上是我們主導和支配了比賽，我們才配得上最終的勝利。」高拿洛夫說道：「當然，車路士的反擊打得不錯，我們為自己的表現感到滿意。」

我地中3入3
你地中咁撚多球都唔撚入到1球喎

就買Kurl la

車路士大將大衛-路斯的母親，在看到兒子遭到了阿根廷人的侵犯之後，首先站不住斥責了起來。「當他領到紅牌的那一刻，我簡直無法理解他的殘暴。難堪的傢伙將一事無成。」路斯的母親雷吉娜-賽利亞-馬里尼奧挖苦道。

基斯甸臣應該好岩干地用,又係用波型

食塵食到傻左

段野咁熟口面

笑甚麼
要不是迪布尼照顧你們車狗,完蛋了

不服咪屌自己隊友😂😂迪布尼 阿古路
比哂機會你 唔入？都對我地唔住啦😉

印象中上季卡吐守十二碼唔差
依幾場隊波穩 佢都間唔中有靚救

不過佢真係專吸世界波😂

新浪丁文,唔係潮文

三分已袋 理撚得你

點解引用sosad會變左膠既

高拉洛夫比安仔同世3爆到食哂塵都夠膽講野

係咪AN LIHKG
我用AN APP果陣都會咁

查路巴推呀古獸

獌狗聖誕快車要對熱狗

個時2個爭榜首心態有影響吧

仲要係球證面前推咁勇

真心on9
阿狗話我地mon post
但係你唔mon我地點知我地望你

是但啦
大家係狗竇post討論 又唔係拎出公海😂😂
互mon有咩所謂

叫佢動議連尼住開post可以set pw囉

推完係去睇雷斯 唔係去打交

人地阿迷洗乜mon我地post
直接攻城架嘛

訓醒未呀賤骨頭高狗
不嬲踢波贏輸係包埋最後埋門一腳架啦
乜撚野主導贏形勢
定係尻猜都當自己支配比賽

本屆英超表現碌碌無為的伊巴謙莫域在更衣室也是出了名的火藥桶，伊巴謙莫域非常不理解摩連奴的戰術部署，在又一次被逼和之後，伊巴謙莫域在更衣室對摩連奴豎中指，開口大罵：「就是你愚蠢的戰術，毀了比賽！」摩連奴回應：「如果我還在曼聯帥位一天，你看看你今後能不能進正選！」

伊巴謙莫域惱羞成怒正欲動手教訓摩連奴，馬達上來勸阻才平息了這一場風波。而在一旁準備看一場打架好戲的費蘭尼非常失望，費蘭尼對伊巴謙莫域開口說道：「你還真是一個軟蛋，是我早就動手了。」伊巴謙莫域聽到這樣的話徹底被激怒，而伊巴謙莫域的出氣筒不是別人就是費蘭尼，伊巴謙莫域舉起身旁的凳子就往費蘭尼的頭上砸去，不等費蘭尼起身，伊巴謙莫域又是一頓爆打，費蘭尼在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的摩連奴可不會放過這樣的機會不斷說道：「伊巴，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。」

當時很多隊友都已經無法容忍費蘭尼的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了費蘭尼，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的米希達恩更是拍手叫好，不停大喊：「給我打，把他往死裡打！」當時朗尼、迪基亞這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。

顯然費蘭尼被砸得不輕，當場就被砸得頭破血流痛苦地躺在地上無法起身，但卻沒有一個隊友上前安慰費蘭尼。

阿狗光明正大
軌陰陰濕濕

下場對西布朗已經難打

又要下場見真章

愈反愈勁，唔撚識波

勁?睇過?邊撚度勁?

用金章嘲諷對手唔撚勁

個post都推得幾快
兩日爆一個post

有波踢呀嘛

入波換黎只不過一日唔被屌

是但搵個高登仔落場都入到啦個球,
郵差送完信都唔會有人讚, 基本野

真係足足一日

咪就係 果球贏在costa 既傳送
關金章撚事

Yes, 人地mon 完會攻城 留言
軌睇完又唔講聲

巴禾都好大功勞

Yes
第2球功勞 Bravo >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Willian

法比同哥斯達前季都試過好多次依啲長傳

關架
佢正路會射失架

咁關巴禾廢事啦

係英超搵個正常既龍都唔易 所以卡吐算係咁

bravo >> costa only
唔好將個入波同willian 拉上關係
因為呢球換做mikel都可以由半場跑上去射入

Cut quote pls

Jose Mourinho has now taken just 36 points from his last 30 games in the Premier League:

DLWLLWDLWLLLWDLLWWWLLWDDLDWDDD

條老坑再咁固執
好快會係中超出現

佢依家簽人都唔睇岩唔岩用
普巴 米希 依啲名氣大
但係佢就一係唔識用 一係唔用

又要死攬4231 搵Rashford打翼
入到波就縮後守波 打Fifa都唔會咁啦

我覺得佢既問題係要d球隊就佢套戰術 唔係佢既戰術去就番d球員
好似上季咁限死夏神係左路 搞到發揮有限
睇番今季干爹比夏神自由係前場發揮 真係成個唔同哂

阿雞防守有待加強

Hazard costa
Alsonso Matic f4 kante moses
Christensen luiz zouma
Courtois

個陣真係好吸引

今場出法比真係經典教學例子
知佢唔善防守，Kante 同cahill都要負責幫佢補位，而佢亦唔需要法比好似馬迪咁上咁前，反而係中圈附近就可以比直線

摩狗以前都好擅長玩戰術部署
依家完全唔識

我呢

無azp唔掂喎

Azp車子忠臣

干地安排kante 上搶
法比留後，等佢唔洗比人壓迫，等待時機放上傳比三前

Monday：摩帥是時候「更新」

如果要大家用回2004年時的手機，相信絕大部份人都會發現很多環節已經過時。在工作上，特別是越趨自動化的行業，很多現今歐洲頂級聯賽的教練在競爭極度激烈下也會面對上述問題，近年越看越發現世界其中最顯赫的摩連奴也遇上上述問題！

在這裏多次談及世界足球大潮流的演進，除了令睇波更有趣味外，大家也能參透到球壇的興替盛衰，也是社會文化發展的縮影。簡單說2005年前後概念共識是以「點」來建球隊，每點可輪換應付頻密比賽，其後高速率抗衡也加入主流。直到哥迪奥拿帶領的巴塞隆拿出現，整體壓迫、tiki taka互傳完全打破輪換概念，令不少矮小、互傳型球員成為主力。又到幾年前施蒙尼主導的馬德里體育會，不顧控球百分比、以壓迫、快攻、低成本的做法震驚全世界。

過去一年，大部份國家隊已蛻變成高速率壓迫、抗衡，配合幾位天才球員取分，連全攻的阿根廷面對這種踢法也吃盡苦頭！在歐洲，英倫則勁吹三中堅五後衞之風。歐國盃前，行內友人在貝爾法斯特上教練班說北愛踢五後衞，當時很多人不信，到現在已是車路士的「座右銘」！

假設2005年的流行概念是1.0版，現時的已是3.0版！客觀看，摩連奴的管理手法已給施丹的懷柔注重與球員關係當頭棒喝，干地的「執生」突變五後衞是再摑他一記耳光！怎看現在曼聯的摩連奴仍是1.0版。摩生是筆者極尊重的教練，是時候去 App Store「更新」一下吧。世界極速發展，是靠專業與視野，今天社會的落後是始自於大概15到20年前的停滯，並非一時呢！

何輝
樂視體育香港評述員

屌你老母死賤種

明串摩佬得一個陣

舊時揸住433 之後改做4231防反都好有料到
但教國米去到而家曼聯都仲係4231防反 仲要越黎越保守 反擊效率又唔掂 其他教練都keep住update自己套戰術 摩佬就攬住4231過世

個利榮基post 笑到pk

叫換kante個d真係on9
Kante傳波不嬲鳩，不過佢自己搶得番無野好講
全隊波驚無kante驚過無世三或者沙皮狗

如果迪布尼入左2:0
成個post 應該都係屌干地出法比

成敗論英雄

無計，真係俾干地賭贏咗

如果買到Varretti仲洗撚法比咩。

下季如無意外雙線作戰。

中場Kante,matic,varretti,Chalobah,baker 5人中場夠用

Jed

要拎3分係要賭既啦
塞大巴士分分鐘一分都冇

唔知東狗對8連勝有咩評價

祖馬幾時出得返？

Gigi:
Joining me this Friday for #FNL from 5.15pm @chalobah @rubey_lcheek & @Aina2Ola a lot to chat about & a lot of games to play 😄@ChelseaFC

KANTE傳波有幾鳩丫
轉守為攻轉邊都靠佢做
一兩場傳得差左D就話佢不嬲鳩

唔係1:0足球，不了

龍虎屌變左遊戲大使

其實都無其他人比你選擇

你最鍾意果個cheek呢

Willian: Has now scored in 2 of his last 3 apps against Manchester City, having failed to score in his previous 6 #MCICHE

Gary Cahill: No player has made more errors that have led directly to a goal in the Premier League this season than Cahill (2) #MCICHE

應該無計fer果球

咪係
之前kante派埋牌
對米堡定熱狗果場
比兩三個夾住仲傳到出
點會鳩

chalobah

佢交短傳梗係無咩問題啦，比到世三或野哥狗就得。但長傳麻麻的確要認，轉邊都唔係幾到位，上季打李斯特城更明顯

Trump真係似返個大國總統
班小支那依家句句比人頂到衡
唔敢出咁多聲

拉埋法比人體錬成算啦

j定下季陣容

Foward :

Hazard,Costa,Griezmann,perdo,willian,bxxxxxcxyi

midfield:

Kante,Matic,Varretti,Chalobah,LewisBaker

Winger: alonso,moses,aina,ake,Azp

defender: Luiz,Christensen,Azp,Cahill,Zouma,Ake,Tomori

KANTE轉邊唔到位
我之前睇既幾場波係咪睇左第二隊
見到有個7號既轉邊比ALONSO好多都到位,仲要個波唔係高,好撚好攞

Hi叫我？
多謝你留意 好感動
. Kante Matic
Moses Fabre Alonso
. Hazard
. Diego

你搵法比比咪麻麻
連贏頭幾場佢成日玩長傳分邊喎
係比唔到法比啲過頭姐

web版有search功能了

不要哭 我也忍得了這些年來的委曲

daddy想喊

學支那輝咁講
唔變咪等比人淘汰

joe仔可以收皮

學支那輝咁講
唔變咪等比人淘汰
牙joe = 牙jose

切呢？

借出去磨練

摩佬唔改佢既固執，咁應該上唔返頂級教練

似索緊k wo

HEY~ 你老豆索K

唔會係我地隊個碧福特掛

KANTE應該有世界TOP3防中都要換

我地個bamford係burnley喎

點解引用完D ICON變晒 既

因為daddy影響左

魔性澎湃，爽呀

永遠都係打單箭頭唔識變

個個都big害我暴聯

佢條撚樣唔知食撚左咩屎黎
明明2004 05 果陣既佢 落後緊既話 75分鐘 有幾多前鋒擺幾多前鋒出黎 狂攻
而家..

都唔係嘅
返黎第1年歐聯8強打psg都有出王子 ba 同伊度奧三前狂攻仲贏埋
不過呢次就真係最後一次

伊巴後生十年就話姐
咁老仲要場場踢

膠鷹個facebook page 有個伯伯入左黎

場場死攬班球霸真係好癲，
伊巴普巴兩個戰犯拖慢成隊既節奏

多謝批准加入

個伯伯cover photo係著阿狗波衫
Btw 支持膠鷹搞大群組

年青球員好似無哂聲氣咁

另外有個ching係李城fans

成日係fb啲notification見到有個尼馬定美斯做icon po野

艾斯霹靂古達
反而有次同個女性朋友食飯
唔知做乜佢講到扑野 又話自己呢方面好有技巧
會令到另一半好 happy
又問我同女友點
使唔使返去報到
個陣尷尬唔識應 蠢撚到

之後做左好朋友

知己

干地算比得機會多啦
大勝果陣連aina呢d垃圾都有得踢

Chalobah依家直頭係後備席排第1咁濟
有2,3場要穩守果陣就即刻換佢入黎

下個睇好基斯甸臣
cahill唔識用波都算 最大問題係水準不穩
開季真係冇諗過Luiz穩定過cahill咁多

有冇link?

唔講咁多
下季收成期
又基斯甸臣 又阿基 又武神打

musonda應該要借多一兩年

阿古路停四場
費蘭甸奴停三場
奧達文迪停一場

停得個四場

ake真係可以由干地親自教

Musonda借多兩季先 今季連正選都冇埋
身體平衡力差幾好扭都冇用

4場都唔可以話唔合理既

5'8平衡力差，ching睇多幾下波先出黎9up啦
佢最力問題係身位同速度唔快

過完好多時都爆唔甩人。另外傳波同射波無乜腳頭

多左場係因為阿古路今季第2張紅牌
fa冇加到監

平衡力包埋身位既啦 屌
美斯 夏薩特夠矮啦 又唔見輸身位

okok

熱門啪啪啪個個

武神打fifa就幾好用

依家貝迪斯都坐唔穩正選
不如睇下英超邊d中下遊肯借佢用
係英超練平衡力應該好過西甲

出黎果場對猁狗

啲快速反擊 j die me

斷腳啦屌

再quote我驚出人命

Alonso個位真係要諗下點樣幫佢
已經連續2,3場比對面領隊睇中係咁搵快馬爆

場場咁打真係會死
佢又唔係Moses個種體能怪物
不過球隊依家都無左腳仔
Kenedy又要快車後先番
睇黎快車期都係Alonso頂硬上

Kenedy真係得個快字
佢防守好屎 干地一定唔用

放棄卡希爾，出zouma幫佢補位

咪FF Kenedy啦
用佢不如用ake

Alonso唔上前助攻 夾埋卡希爾都守得掂
Kenedy呢d肯定瘋狂甩位
佢又唔似Moses有身位 無限體能

加入咩

Kennedy閘同翼都未打得掂
點打wb呀

而爭執期間向來被稱為壞孩子的迪亞高·哥斯達不單沒有參與衝突，更加充當和事老勸雙方停手。隊友加利·卡希爾感到欣慰：「我知道人人都稱他為憤怒的人，但我看見他現在更冷靜了。我肯定如果你問他，上半場並不如意。我們缺乏供應而他也是。他在場上跑動卻沒有機會。以往幾年遇到這情況他可能已發火了。但他仍能保持冷靜並且在下半場更投入」

LETS J

兒子生性病母倍感安慰

咩都無發生過 至多係兩個人share 甜品食

佢先天速度唔夠
Cahill又無azp既distance covered咁大
如果有個distance covered 大既左中堅幫一幫牙朗就fit晒

鏝黎緊5場對手
1. 李城
2. 屈仔
3. 阿妓
4. 猴城
5. 利犬

4場真係益左鏝，不過樂觀d咁睇借佢地打擊利犬都好既

唔係FF
係事實上都要迫住用

我覺得堅離地作為阿朗後備絕對夠料
起碼有速度先
位置感、戰術執行力等等既野等干地調教啦
後生仔 大把進步空間

所以有兩個ac好重要

7m

好撚掛住佢呀

kenedy依件野都有人迷
我諗依家何鴻申隻右腳都有用過佢隻右腳

就是開不了口讓她知道

今天起各有日後

四場
阿古路今季都唔係第一次有呢d暴力行為
比著個腳係哥狗踢
仲唔比d媒體屌死佢全家再罰終身停賽？

男人老狗無咁

迫咩住用
養得完傷跟得操train得完都完季啦

何鴻申隻右腳都有用過堅尼地隻右腳
屌😂

Gay

spt?

簡單d講 曼城球迷識條春咩🤘🏿

有老鼠係度真係好歡樂

zouma 快車果幾場有無機會正選/後備
唔想再睇雞曉

會唔會益左阿記咋 冇左阿古路

我估對新特蘭個場有機後備

係益左阿狗架啦
鬼叫佢咁狼死 最傷既都係鏝

益阿狗都唔好益鏝
你明既

隊長喎兄台！

個個冇傾 傾傾下都冇癮

WE DONT TALK ANYMORE

下 打和啦

有無ching深夜談心?

不了,要返工

有無ching佔有慾好強?

之前條女比我嚇走左

你佔成點先 24小時on call？

我要佢100%聽晒我講，唔比佢同其他男性有接觸，算唔算痴線?

太癲了 當人狗咩

但係我控制唔到自己，我為左條女乜都願意做，所以我都希望佢忠誠於先

到位

不如養狗

Here

你對條女冇信心

真係好慘
老鼠有冇諗過對方點諗架
係人都要自己既小圈子 自己既私人時間
唔係隨傳隨到 咁樣真係不如你養狗好過

好想知老鼠幾歲

可能社會太多負面消息充斥 影響到你
什麼所有女都係雞 有錢有得屌 有錢買樽鹽

了解多d佢為人 自然對佢有信心唔會比帽你帶

況且你自已都知道太有佔有慾 會嚇走條女
問題已知 你就要下定決心去解決啦

Agger 會唔會生活圈子太少 搞到自己嘅生活太傾向女朋友？

當時既我我甚至願意為左條女去死

佢分手時同我講：雖然你好愛我，但同你一齊好辛苦，抖唔到氣

為左條女，我走去學煮飯，整甜品，整水電。

一出糧成份糧儲一半為左將來結婚。

我為左佢，我乜都會做。

但最後我乜回報都無

你地有無痴線到主動為條女剪腳甲?

就係咁樣
你俾佢太大壓力佢
佢一直覺得自己做得唔好
咁咪辛苦點解好似迫自己都要對你一樣咁好
佢就寧願想一個人好過兩個人咁

女仔會個刻心動
但諗返起會嘔心

坦白講 條女冇諗過咁遠 當初未太了解你原來係佔用慾強既人

可能段感情開始得太易
令到大家走埋一齊既原因太薄弱(有錢靚仔....bababa)
一遇到難關好易就離開

岩岩考完dse
英文5**

但你可以為條女做咁多野絕對唔係錯!!!
可能你太過急進 timing錯左所致

你比嘅未必係佢需要

我係會當眾主動幫條女綁鞋帶既人

同埋我係唔會吝嗇任何一個表達我愛既機會既人。

cahill同azp掉轉擺行唔行得通

講真 唔係錯架
但太快就一定係錯
一世人流流長點解唔花多啲時間去了解下佢 陪佢多啲
唔洗整咁多野去取悅佢
女人只不過係想要安全感
你就咁陪佢一齊睇電視睇成日佢都已經過得好開心架啦

唔好繼續話自已可以點點點啦老鼠
現在你需要既係改變自已既心態
凡事都係逐步黎

冇奶油你拍左拖可能兩三個月就為人做ed野

係 我明
你唔介意
女仔會介意呀嘛
有啲野都有底線
可能幫佢綁鞋帶 你覺得好sweet 佢會覺得啲人睇佢有公主病
所以大家了解唔深 唔知對方點諗 就係咁
女仔就會覺得好辛苦囉 傻瓜

azp正腳打右邊好好正又換

搞咩 咁快厭

啫係好似以前hazard mata oscar 咁
三核互換

如果真係咁鍾意女朋友 做呢樣個樣
點解唔可以 比多啲空間人

唔知佢
成日都唔覆whatsapp
咁咪算囉
仲諗住佢有興趣俾機會佢識

但付出所有咁對佢好 唔係先正常咩

Agger
問題就係 迫得太緊

你同老鼠咁講野 打撚左冷震

奶腳指

女仔都好想你付出晒架
無錯 你係岩
但係要知道女仔口是心非既人
佢要係你適當時候做一啲適當既野
好似m到咁 你整一啲貼心既湯水就已經好足夠 佢會覺得好warm

屌 我知道你有能力 扭波同落底
但你唔洗下下都死推爛推啊嘛
都要捉下timing 等成件事蘊釀先得架

我要變得溫柔啲
唔可以再咁憤世嫉俗
就係咁我先輸

Mata bbg 傻子 嘿

我為佢犧牲咁多，到頭來只係自作多情

咩叫犧牲呀？
咩叫自作多情呀？
家陣為女友做既野叫犧牲？
家陣為女友做就叫自作多情？
呢啲係經驗同得著
俾個機會你去反省同改過

我試過為佢半夜落7仔買m巾，仲要唔知佢用咩牌子我全部牌子買晒返去。

點解老鼠去到ed問題好似牛皮燈籠咁點唔著

咁on9

屌你 明唔明呀
Over左呀
係過左頭呀
你要知 佢係香港典型女性
唔係鬼妹
鬼妹真係覺得你咁做好warm
港女係會覺得你On9呀

我自問對佢好忠誠，為左佢我乜都可以做

我只係要求佢同樣對我忠誠咁簡單既要求好過份咩?

老鼠係咪讀緊u

我都試過日日個幾鐘車程搵佢食飯行一陣再自己翻屋企 就係為左有得見下 依家冇得見了。

就係好忠誠
唔再繼續呃你對你仲有feel

係一程個幾鐘

跟緊車

有一次佢同幾個男性同學係度傾project

當時既我控制唔到自己，直接行埋去夾硬拉佢走，仲好惡咁望佢班同學

事後我同佢嗌左場大交

好似係之前高登果陣，聽過佢話趕project

講以前又點呀？
都唔改自己點解人地要接受返你？

認錯人

點解要改? 我就係我

太在意佢（呷醋方面），分分鐘衰硬

下下條女要咩你都比佢 雖然咁係岩
但可以多d變化囉

例如假裝話唔買比佢 其實背後比佢驚喜
而唔係下下唔理3721 佢要咩就即刻比甚至冇出聲你都自動波比佢

佢咪感得你好似迷左佢咁 日久下寵壞左
又覺得自已做唔到好似你咁痴線既野 雙方付出相差太大
條女咪爆煲頂你唔順話你迫得太緊囉

唔理佢又話唔在意 到理個陣又唔鍾意

佢仍都係佢
大家一齊要舒服
既然佢唔舒服就分開好正常
但自己唔諗下點解你咁愛佢點解佢都要走
改變自己啲壞習慣

6，7月果陣

屌你 全部中撚晒
最後個段就係我一直想講

逼人地用自己想嘅方式去愛你 同叫世三回防到自己底線一樣

根本都唔係佢想要/想做嘅野

呢d關係真係要掌握得好好
逼得太緊又會太辛苦
太鬆最後雙方又會淡哂

做咩仲唔訓 等睇米堡？

咁你堅持要行自已個套 只怪你之前條女唔岩你
你要努力搵個m女

自己瀨過野先得出呢個道理
有時候要留返D空間比對方

深夜好多人
就final人都癲

所以一齊之前係要了解多啲
無錯 你怕佢俾人食左先
但係如果唔了解清楚咁快一齊
基礎都未打穩 以後點相處
一定好快完

+1 但又唔想做 上左黎見到老鼠叫春

頂你呀
呢個例子超貼切

加油啦
Btw我份final project兩星期搞掂左，仲pass埋
超-6

今晚已經放棄左 聽日又要還債

通宵戰士

人地個個完晒sem 我exam同paper一齊黎

睡不著
想念她
前幾日嘈大交連fd子都做唔到

下個會更好

叫春

有時咁多次失敗之後真係唔想諗下個

唔好禁手機喇
放鬆個人 合埋眼幻想望住一張好大嘅白紙 乜都冇
你呢種煩惱有排唔散 聽朝起身再諗
通頂傷身

我明呀，同一個星期
星期一交 幾科assigment
星期二至五就考果幾科試
超級地獄周

係喜歡佢既一早斷晒之後米路
要搵過個女仔係好煩既事

準備訓架啦
係開個app睇睇
點知老鼠叫春咪叫埋一份囉

Sem break 成20日
但仲要final

愛情既野搵到岩既真係要珍惜
第一，你要有追求對象 岩你feel 對方又肯show你
第二，show完你又要花心思去追 對方又未必受
第三，表白既timing又要好 要有一個確實穩固既原因去發展e段感情
否則只係拍散拖 呃免費西屌
第四，點樣去繼續將成件事去發大 感情如何上升到可以談婚論嫁

準備做垃圾學渣 爛grade

遇緣
不過最傷心係散左之後果一個月
做人無左目的

冇錯呀咩路都斷哂 同埋都唔想搵啦 又散會好辛苦 依家就exam都冇心情溫

我咁廢都second class到
高登仔一定無問題

我反而係因為雙方淡哂無乜野 之後都係平常面對

有無人會因為條女唔係處個心有條刺?

深夜感情台

仲以為你喊住訓左tim

你唔係處就無得你介意

我無時無刻都在哭

Agree

老鼠軟弱時

我之前溝過條女，因為佢係處所以無搞佢。仲同佢講好好珍惜自己。

你有咁既諗法 注定冇女埋身

就grad人都癲

老鼠叫春
加油

你地譚仔食咩辣

中學lunch食過一次特辣，頂唔順喊住叫個fd去7仔幫我買可樂

中

唔食米線

有鮑唔開

5小

其實正正常常好難無女埋身，依個世界女其實仲主動過d仔

譚仔食太辣冇乜謂
佢隻辣係為辣而辣

老鼠多女埋身
中學打後，未試過比女追
都係自己主動出擊

以前食中 依家只食清湯 EX似似都要我食 但冇理到

之前3小 而家食小 食過一次中都覺得好勉強

說話睇左贏曼城場波3 4次
發現簡迪真係幾可愛
慶祝展露好純真既笑容

當阿古獸條仆街剷人 成班球員係到爭執
佢就傻''奸''奸''冇乜反應 只係走去睇下雷斯咩情況

我愛上佢了

講起又講 如果team of the year 無佢真係幾可惜

chalobah推落阿古獸 又即刻去睇雷斯傷勢如何
又係好man 好有風範

大家都是毒撚

bb

屌你

訓唔著

+1

一習慣左夜訓就早訓唔番
明明聽日仲要早起番工

Both @ManCity and @ChelseaFC have been charged following their @premierleague game at the weekend:

咁夜仲咁多人

#Chelsea will play Notts County / Peterborough at Stamford Bridge in the third round of the FA Cup.

深夜叫春

大家也是車狗
叫春咪叫春囉

㖺

雖然今季聯賽行先
但都想足總杯行得遠啲
睇下343可以有乜彈性
比多啲新仔上場

米堡候城呢場悶到

Why everyone 叫春呀

春

Fa cup見真章

早晨

Lonely Christmas

無啦啦推左咁多版
原來老鼠都係性情中人

新仔

好多人都去唔到四
怕結婚怕煩怕應酬 出人情牌

識另一半最好係學校 做野要睇你工種
睇你個行男定女多
有女出現都要睇對方有無穩定另一半
唔可以做咁出 老細睇到會出聲 同事睇到會起哄
到時女又無 工又要轉 衰多兩錢重
除非你順眼樣、收入穩定、健談
行出黎fight 低七成男性就無怕 但有呢個條件都唔使睇我打呢堆野
要做到有心但唔可以揭底牌
所有人都中意神秘感 佢愈有興趣會自動波追人搵你

一味搶攻出手一定嚇走人
想聽再講

Eto'o warns Mourinho that he needs to change his defensive style or face being left behind:

俾人講一講更加唔會轉變啦

同Eto'o好似有啲野

好彩我全家都好幸福

唔轉最好

話佢老已經反反地面啦

後尾又friend返

有friend返?
記得果排伊度奧入波 扮阿伯渣拐杖

屌東隧又塞

而家打fifa都有時唔小心chok到

[干地好波😎]車迷季初討論區 - 分享至 LIHKG 討論區

之後Eto'o有訪問話無野啦

ching 個topic咁串

季中啦 仲季初

#998

#999